不要讓和理非 成為condom！

（唔係幫CCTVB 洗白）
但成晚各電視台重點新聞得CCTVB 有報導
機場「和你飛」
愛丁堡「守護孩子未來」
禮賓府「銀髪族」

知道和平其實係冇乜嘢好討論
但要記得 做好文宣
唔好畀憤怒蓋掩真相

始終大台係大台，睇Now 睇Cable 之餘
都要企返係老母廢老嘅角度睇下件事

今日辛苦哂各位
勇武嘅機智
和理嘅毅力

今日 811
深水埗 港島東
機場
今日再見

不割蓆 不譴責 不篤灰

光復香港 時代革命

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

推